唔好再用火魔法喇 會傷害到無辜嘅市民㗎

喂黑警
你地唔係無辜市民
你地係死有餘辜
快啲自殺啦你地

咪撚再用呢啲標題

黑警係動物黎，點可以同無辜市民比較

對唔住
諗住發洩下
今日聽住條8婆係咁開咪講呢句忍唔住

分化撚 失敗撚 中計撚 全！面！進！場！

唉 明嘅